如果再為連登改個新名

不如叫兒登
咁多小學生
借刀又得，講埋晒啲不負責任嘅嘢又得
都唔使負責任嘅

係呀

巴打清朝人?

以為自己好in好型？

屌你老母臭閪